［又爆］遼寧葫蘆島化工廠爆炸 有毒物蔓延

【大紀元2019年07月24日訊】7月24日，遼寧葫蘆島一化工廠發生爆炸事故，造成2人重傷死亡。爆炸產生大量有毒物質，但附近仍有不少企業沒有放假。

7月24日上午11時左右，位於葫蘆島北港工業園區內的葫蘆島天啟晟業化工有限公司發生爆炸，下午時分通往北港工業區的道路已經封鎖。

知情人傳遞的視頻顯示，現場黑煙滾滾，形成巨大的蘑菇雲。有附近居民表示，現場情況不明。所在樓房被震得直發顫，本來就是危樓，現在更加危險。

知情人稱，消息最先在微信群裡面傳得飛快。民眾擔心，其公司產品均為有毒物質。網友建議附近居民不要開窗，防止有毒物質擴散入室内。

下午3時，葫蘆島市龍港區委宣傳部官方微博發布 「7‧24」火災事故的通告，稱葫蘆島天啟晟業化工有限公司二車間發生一起火災事故，共造成2人重傷，經搶救無效死亡。火情已撲滅，事故原因正在調查中。

爆炸發生後，有企業內部接到市政府通知，因園區空氣有毒，園區所有企業放假。但附近仍有很多企業沒有放假。#

責任編輯：張菁山

遼寧離香港好遠唔洗驚,要驚都係北京驚

爆開有條路
一陣喺你隔離又爆過

轟呀

支爆近了